中共係香港仲有一張皇牌 就係每日150+大量中國留學/畢業生

中共最恐怖既援手其實一路潛伏左係我地既身邊
各大中小學既大陸老師
係香港各大院校讀ug/pg既中國「學生」/「畢業生」
大陸黎既「遊客」
一受到國家既召喚就一定會奉命幫手
我地明裡面對強權
暗地裡就有呢班刺客係身後睇準機會插我地一刀
逃犯條例？
今次過唔到唔緊要 磨多十年八載
等最後一代既真香港人死晒
到時就真係自自然然通過
所以真正值得香港人犧牲自己既係呢個荒謬既缺口

Push